法國啲工人姐姐好撚迷戀台式飲品

得果5000 幾蚊人工,
飲杯奶茶都廿幾蚊

我平時去食廿四蚊M記都要走冰

波台狗

正評左

負評左反省下

上次見佢地星期日用單反影相

香港人都好迷戀啦，間間都咁多人買，有時覺得都幾奇怪
又唔係話真係咁好飲

同大耳窿借咗錢, 遲啲返家鄉等你幫手還

我邊有請姐姐